有冇人telegram比人hack咗

我無開到雙重驗證 琴晚凌晨突然發現多咗個我唔知嘅device入咗我tg account 有無人都係咁

推

正常唔係冇開二步認證都好,有新裝置登入
要係telegram到拎個code先入到架咩

正常係 但係我琴晚係無收過任何code 無論telegram入面定sms

我都開返個認證先

檢查左係咪switch未？

咩switch?